我唔明 點解而家18區搞遊行都要質疑？

有人話失焦：但其實將軍澳區+港島西既遊行都講左係將個重擺去五大訴求

至於作用：屯門遊行已經睇得出 已經即刻逼到賣港建制做野搶光環
黎緊紅土遊行、上水因爲水貨客、大陸團客影響哂日常生活 有屯門遊行借鏡可以睇得出係有用

搶人數：28號兩個遊行撞左 咪各有各搞囉 等班狗忙到仆街都好呀呢個唔係就係遍地開花既最好例子咩？

不過我同意 應該集中一日搞返個大既港島區聚返民意人氣

多得一班狗同林奠撥火加持 先一劑過激發到咁多民怨係呢一兩個月爆哂出黎 同埋我地香港人keep住做野 正正就係同政府講 我地香港人冇咁善忘架DLLM

呢場係持久戰！我係冇咁快放棄！想出一分力既街站、傳單、連儂牆、遊行、課金、抵制TVB等等都已經做到野

利申9UP

係講比人知民建聯同政府有幾癈
10年冇做過野 而家到人地踢到埋黎先識做

唔緊要 要接收唔同意見先可以諗多啲諗遠啲

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推

冇錯 話哂俾啲中立派、淺藍既人睇 「啦你地睇下 香港人要自發做野 班建制幫唔撚到你地架！」

西環撞將軍澳喎

有人做 我就會支持

中聯辦一定要去

其實怕攰既 1823投訴、網上報案、檢舉fb page、send email反DQ投訴 都做到好多野架

明明2014大台/主流成日用失焦做理由，綁架素人行動。
而家抗爭撤底解禁，光譜開始向激進靠攏，政府管治甚至中共被全面挑戰。
點解有班勇武反而失焦前失焦後？

將軍澳再改日子真係唔得架啦 一早出哂文宣 我將軍澳人就一定將軍澳架啦 都係個句各有各做架者

一日一區係好，但始終唔升級到最後個政府都唔會理我地
佢地出個不反對通知書有幾閒，林鄭緊想我地個個禮拜齋行佢可以留係間房度嘆冷氣

點解9唔搭8 街坊出黎遊行 個重點都仍然擺係5大訴求喎

陳國強share左20號又有旺角遊行，靠唔靠得住？

18區都要遊行咁班差佬先至冇得抖
依家香港嘅暴政有邊一區唔使受